[1] Executar os modulos "cliente" e "servidor"
[2] Mover ou retirar ficheiros da pasta "client\local" para ver o programa em funcionamento

Tested on: Windows 10 and Linux

Last Updated On:	15/01/2020